自殺post啲偽善撚真係好嘔心

屌你佢地係要搏關注
你估班細膽毒撚真係敢自殺咩
要死一早死咗啦仲會上嚟傾計咩

屌見你地係咁附和真係好嘔心
扮自殺嘅搏到關心
偽善嘅贏道德加100分

好想嘔啊屌你老母
要死嘅快撚啲死啦 無人想知啊仆街

完Post

睇到係為女死
笑而不語

條撚樣係感情台無人理
又轉去其他台話自殺
話死死十年都未死

感情台由5p台變交配台再變自殺台

勁多留tg post

根本就是gay佬召sp 你睇唔出？

睇呢個post正負評
就知連登偽善撚多到